96出世巴絲討論區(34)-District No One

新人留名

留左名先

Fucking負皮

冇計啦，話明District No One

返工啦屌你

90後po都好俾

早

返咗幾個月工 已經成個人無哂目標

人生已死

悶撚死

連登又死ser

Strong post lm

依個月難搞d喎 完sem前最後衝刺

我頭先都上唔到

我仲以為自己網有事

我都唔想

sorry

星期六去唔去見佢好呢

我實叫你去

去完唔知會點噉解

推

唔去囉咁

鬼叫我未放低你咩

辣殺！

今日放假

返學

番工，好多野做

你有邊日唔多野做架

明明啲野唔難做，但係lag 機中bug 搞左好耐

蕉姐
東京一月凍唔凍

東京凍 但佢唔凍 啲脂肪夠厚

屌你老母 因為個ICAC TALK 我PROGRAMMING midterm有兩題mc唔識 得71/100

算高啦，仲唔好咩

mean 76

差不多is ok，不需強求

但份卷係易既, 自己衰careless扣果10幾分就抵既, 但係無啦啦因為ICAC talk就無左12分真係想揼春袋

BTW 唔明ICAC 點搞到你無左分

佢programming course 有個ICAC Talk 要我地聽 , 然後放左兩條MC入去份卷道, 我無留心聽TALK

咁就算把啦，你扣人地都會扣既姐

咁係你攞黎架wo

聽talk之前鬼知midterm會考咩

我試過上半堂講書，下半堂就mid term 番上半堂既野

我份midterm mean70分我得一半咋
我都未叫春

我要揀Major呀嘛

隨緣啦呢尾野，盡左人事，就無得再搞

好撚眼瞓啊屌

上年落雪我加埋都係著左兩件你真係要問我？

依加都仲著緊短袖加件薄褸

今日都已經著緊長衫外套

香港唔係廿幾度咩

公司冷氣好凍

琴日凍到手震

熄冷氣啦

我都想，唔見粒制

淨係我個working area 都有成百個人坐係度，大到搵唔到

成班同你一齊著大褸手震震咁做野？

岩啊，有人著得仲誇張過我

不如直接熄左冷氣總制

FF下好啦

Adventure time真係好撚好睇

96po單機post

幾百蚊買唔洗social既一晚
咁就無左一日人工

lag 機 lag 足成日，做唔到野啊

係咪又係口講唔係，其實又係小圈子post黎嫁？

人都無點小圈子

有po名俾你地睇

係咪口講好女仔?

笑左 咪係 靜到蚊都無隻

係丫，事實係好男仔！呵呵

你班友唔係人？

唔係

5個鐘可以單刷4個POST冇人回 真係好垃圾

96嘅威力

得番工同放工推下post

瞓啦染頸

happy friday

新人lm

又無人推post了

考試啊屌

幾時教我

教你咩

唔教我畢唔到業
ipo同seo有pros cons

唔係小圈子 但新人入黎講兩句又走左 都唔係好認得

今日派埋第3 midterm 啲同學痴哂線眼紅紅話要跳樓 又話打鳩lecturer 又當住全班屌鳩佢 N展好大壓力

小朋友

我咪勸住佢

我份糧去左邊

右

我就知道

笑而不語
派個midterm 都搞成咁，exam 爛個grade，係咪打7人地全家

唔知佢 可能會架

大學生出黎都可以做野弱智..

你做到野既
人地理你大學咩grade?

星期5
返屋企玩

第5日返工，仲有6日，希望唔好跳制

買左外賣返緊屋企
然後聽晚到十二點就去淘寶落單

第一次雙11買野，是唔是要搶

啱啱整完蛋糕

For女？

算係嘅

利申，都要學整蛋糕比個青梅竹馬(女)

消化餅做餅底, 朱古力加忌廉煮溶倒落面再雪 易到爆

要焗果啲

睇你啦, 我鐘意依種凍餅多d

好撚眼瞓
又要返工

放緊假

踩第6日

今日終於有假放

今日買左3隻gfriend album 抽中左eunha同yuju卡

咩album

memoria rainbow 同time for the moonlight 扮下野儲返

以為3隻一樣

我都係第一次雙十一買

賣單先發現差20蚊，又要去入錢

又星期一啦

雙11冇野買

...無買貓玩具?

我隻貓咁細用淘寶貨有冇問題架

應該無事既
有啲鋪開左幾耐下

btw 求圖

唉寵壞左佢依加連指甲都唔肯比我剪

搵野包住佢 剪

洗衫袋

包住佢都逃走
唔走就追住我黎咬

餓下佢 等佢知邊個先係主人

又好啫

又要番工了

不要再譏了

有無大大有推薦既精品店，想買份小禮物

淘寶

已淘，仲有無其他

買咩小禮物啊

水晶入面有啲野，果種裝飾品

12蚊店！

咩黎，十蚊店就聽得多姐

唔係加左價12蚊咩

太耐無見呢種店，真心唔知

第8日

返 2 日放 2 日 返一日放一日
係黎緊呢星期既寫照

頭先翻工
有條友做左deadline fighter
俾人屌到上天花板

咁爽

天花板play

清假..

月底都連請5日假

仲有7日假 但係冇時間放

放工又一日

塞車唔駛返學...

reg科啦陽光巴

96年仲讀緊書here..

96年讀緊 想快d grad

想讀翻書

Year幾。。

讀太耐啦

早晨

我都仲讀緊

好撚大壓力啊屌

....琴晚無打飛機?

Stan Lee was gone

做野仲耐

Stan Lee don't feel so good

今年yr3

啱啱做完個present 想搵窿捐

i know that feel

最憎要present

做乜學校d機上唔到網

叉仔

［突發］中大校巴爆炸

RADWIMPS出新歌

歡迎來到96出世巴絲單機討論區(34)-District No One

宜家好想快d grad
好唔中意學校感覺

出到黎做野，你會發現做野既地方係學校既加強版

我都好討厭學校
就係想轉工既感覺

我淨係知自己讀書一般
我只係想搵錢

搵錢背後，就係用更快既速度去學新野（解決問題），而且永不停止

係咪讀書最勁一定搵錢最多
最近識咗d都有才有勢嘅人 但佢地都話唔一定係咁
宜家對自己前途有所質疑 覺得自己好廢好負

讀書勁係其中一部分表現你學野既能力，但唔係代表全部，但係你本身抗拒接受新野，就點樣都係廢，而且仲會好辛苦

我讀書都會盡力讀嘅
自問都唔太抗拒接受新野嘅人
成日覺得自己能力不足同懶 搞到框住咗自己

返工返到好大挫敗感
比人踩到一文不值

其實已經唔錯

只係讀咗咁多年 點爆點chur自己都係得個d分 真係好灰

我明既，未有一次成功既經驗就會覺得好廢，好難突破自己

但係總有機會既，睇下你有無機會掌握到
自己情況都係差唔多，直到大學某一次爛grade，驚一驚就變哂

我又冇爛grade嘅 長期平平穩穩咁嘅成續 人地就長期都勁高 唉

機遇唔係人人有，亦唔係人人一樣

單騎哥好型

出黎做野。。際遇最重要

點解可以咁多

秘密

覺得自己好無用

好熱鬧
96year one 在此

96年先yr1

咁我year1 第1個sem都升左3.幾

唔只1個

我yr3 快d讀完呀！！！

到時出嚟做野之後可能諗法又會變

想翻去讀書

做得account 既女人多數都係閪女人
我屌佢老母

acc

邊間

少左好多人用米羅icon

唔記得推post

熱鬧

今日食清真can

No acct firm
big4多索女條氣都順啲啦
我間公司acct dept d女人又柒又閪 成日明嘲暗諷

辦公室政治

big4多索女
不過平均年齡又真係低好多既

聽日又返工

everyday

踩第10日

低能架?
要我入大埔 / 銅鑼灣
我搭車都兩粒鐘啦

你認真

吹大D

來回要架
你伎大西北咩
唔係個個都好似企鵝咁做企鵝架

一年都儲落唔少陸上理數換機票

佢癡q左線.jpg

原來去咁遠係有新囡囡要train

態度即刻變

踩第11日

表示唔撚想返學
同ex同common group

Knew that feel

熱鬧過後到我出嚟

係時候同企鵝打對台

好撚on9呢種感覺
仲要勁快同第二個一齊
好撚想佢死

菲利蒲哥

Btw你而家淨睇呢團？

都有睇其他
但主要睇哩個 彩元同宥真好正

其他睇咩？

宥真正到一個點

Btw知唔知柔理嘅黑材料？我好唔鍾意佢

返工返到唔開心

lalala la vie en rose

dia yebin b

我原本都鍾意佢 但仍一下推開宥真就
依家彩元升上神枱 沒有之一

咩事

肥秋首日文都好正好洗腦
但Rumor世界第一

聽日grad day

恭喜哂
準備加入廢青行列未?

柔理除外po第一頁已經有佢嘅黑材料

Rumor正呀

有睇 班人真係好撚痴線
完美p成11人團 笑咗我勁耐

但柔理把聲唔差 佢叫aoa首short hair真係好好j
真係衰人品

做緊狗

肯教我未

淨係識哩一首 人都未認
我要睇哂produce48先分到珉周同惠元
我相信dia應該會更難認人

教乜

識yebin chaeyeon同jueun就夠了

finance

樣同實力唔差但人格跌到去負數
佢晒咗個位

Rumor好正

forget all already

Oh my girl啲歌都唔錯
April啲歌暫時冇鍾意嘅

又多個人聽韓

鍾意pd48版定iz*one版？

april hold my hand唔錯

嚇死我以為有take my hand又出hold my hand
但哩隊我都係聽哩首未認人

pd48版我覺得個center唔錯 幾靚女
iz*one版就完全版 已經冇嘢可以挑剔

珉周係幾正

唔講咁多去片先 珉周就本身都有陣味出嚟
唔駛做其他動作都夠哂

Pd48未完嗰陣有冇買ac投佢地呀？最後一星期我all in宥真，好彩佢入到final 12

我睇完iz*one chu ep1 hitomi叫宥真唔好頂撞姐姐嗰段、weekly idol同idol room之後鍾意咗hitomi

打錯
只係認得彩暻
有玩produce101

冇
因為我係完哂先睇佢地 所以我咩都唔知
追返哂PD48先知發生咩事

想睇101 但佢地連組合都玩完
追嚟好似冇咩意思

冇話嫁，想追就追啦

利申冇追

家疼佳恩、美穗、初緩、高朱

除咗佳恩 其他我都冇咩好感

吸仇恨值先

咁我唔追
追動畫打機仲好

菲利蒲哥啱唔啱美波老母？
佢好鍾意睇動畫同打機

美波老母LOAD咗一陣
啱啱好睇緊佢賣萌好廢

廢得嚟好正

但恩菲做咩都真係笑死我
點解可以表現到咁老 咩都做錯/做唔到

老江湖係唔同啲

我有個朋友去到IZ*ONE fan sign，佢話第三名好多野講

喺度話‘我嗰日嘅look係album嘅其中一個look，可唔可愛？’、‘你鍾意我而家嘅look定專輯入面嗰啲？’

之後我朋友求其揀咗個

如果放埋佳恩應該會成團都好老
所以係咁 佳恩先俾人飛起咗(我估

明明黑箱，根本就係同第三名調轉咗

佢話第三名好多野講
名都冇直接講第三名
佢到底有幾咁唔鍾意佢

我同佢都係叫第三名、愛國曺、曺婦

黑箱都唔駛去到咁少票掛
WANNA ONE都100幾萬票 好肉酸

我覺得喱單嘢我唔多care
但佢團內起事/搞搞震就打撚死佢

冇啲衛生又成日推人

Btw真係好驚佢會搞到櫻花line被退隊同俾日本封殺

陀衰家

Pd48嘅總票數又真係冇101s1同2多

櫻花本身都俾韓狗屈係日本右翼分子啦
聽見我真係心諗班韓狗係咪hi大咗 定係俾某某人激起咗愛國情緒

清純叫人睇巨人3都俾人屈

講咁耐都無圖

Pd48
D member個氣場同風格岩d

我fd買哂兩個version既izone album

娛樂台咁多圖都話冇

Pd48有Sae，但佢嘅鏡頭同份量都好少

可能因為佢唔太識韓文所以就唱得少
Pd48 初緩rap好有力度

初緩正呀
金討炫都正同埋佢10s1已經fair過

而家冇乜野我都唔喺買碟喇
除非去韓國fan sign

今日食乜好

你覺得你比我更重要

睇咗iz*one chu最後一集未
點解櫻花同彩讌咁正

未睇
我見iz*one好多人話睇到喊

快啲睇啦 喊到我痴線
睇到嗰一幕真係覺得漼淚到
好想佢地繼續合宿

In 頹飯 we trust

會得會的

Btw第一集仁美喺巴士度叫宥真唔好頂撞佢and第二集第三名同制作組估宥真數學分數又係好正

包包臉先加10分
把聲真係好鬼正
試卷嗰part我以為會唔合格

philip哥都好kpop架咩?

以前追厭咗akb就去咗飯韓團
以前就apink、super junior
依家iz*one世界第一

變左泡菜台

噉先推到po

tell me where did you go

Pd48揀final 12嗰日，我收工開live睇嗰陣公佈到第三名，一見到係某婦嗰刻爭啲掟爆部電話

辭職個個人冇話低啲野比我聽擺係邊 老細問起話我唔知擺左係邊
再whatsapp問返個條友啲野擺係邊 佢又好似嫌我煩 我知擺係邊洗鬼問你咩

人都走左 緊係射後不理

好唔負責任

真 仲點會得閒覆你

所以你都係靠自己啦

grad day無見到最想見到既人

於畢業禮 共你興奮合照

仲以為咁熱鬧 原來自己喺度推

冷靜啲
我冇睇直播 我直接飛走佢啫
雖然我冇咩特別大嘅feeling

泡菜期已完 等人叫春

香港冇好人 個個都係仆街嚟

個日係泡國睇live
老母問係咪港韓國小姐

前往珠海中

北上尋

玩比賽

鬥快

等淘寶d野到

又課左金

垃圾！

有冇人有留意blackpink
等緊1月個演唱會

bp
老楊到底有無心搞

好大壓力
好想投訴個professor

Go

畢左業都要溫書

見完女神返屋企

一早起身又要返工

又唔教我

人一世 男仔追女仔

男生也很可愛唷

畢業快樂

畢業快樂x2

好多job要做

發揮單騎精神
自己做撚哂個project佢

翻多2日工

Today不葉禮

睇下有無瘦左先

唔想番工啊

有無秘訣

放棄相信人類果刻就會小宇宙爆發

我等叉仔落堂就行上黎

見到蕉姐流口水?

我要貓糧

多謝陽光同叉
今日招呼不到

畢業快樂 我12月17 完埋final 就可以約

Thanks🤙🏻

聖誕先約到

6個FINAL呀

cu仔

得陽光同叉先係
我只不過係cuscs仔

聖誕先嚟班毒撚食飯

就快唔係

18同21覆診

想打交?

同一刻 飛上天
同一刻 跌下水
誰可以 做情侶
動作不一致又一對

以前覺得返呢份工好多假期好開心 而家好想走 多假都冇用

老了

聖誕節無人陪

做得好辛苦?

係

唔係得你矛人陪

幾點覆到幾點先？

一齊出黎硬食閃光彈？

去緊camp
睇吓其他人出唔出囉

聽住聖誕歌，睇人地一對對行街
痛不欲生

lonely lonely christmas

merry merry Christmas

single boy single boy single all the way

成班未到聖誕就叫春

暫時都得

如果ok嘅話可以21號晚聚

得

等陽光覆

我為何未懂得站立
為事情出錯了負責

一到大時大節 叫春唔再係叉仔專利

好眼訓

屌 我好撚忙

你好

21晚得

就呢晚啦喂

傾定未

唔知做乜9

新人

21晚（星期五）有幾多人得？

前輩

哈哈哈

無驚無險
又過左人生考驗

?

Happy friday

放工嚟囉

我願意陪你。。難得我還可以

Chur左幾日可以休息了

8點起身

已經習慣左7點起身

今日明明唔洗早起都會7點起一次身

一日做完兩個pj! 仲要繼續做功課

［突發] 64歲著名國際武打明星成龍於今早

出發了

起身溫書

Real?

放一日假

返工

應該又要踩11日

做狗

開心做狗

聽日又要返工

唔好提
無野我去瞓先

人生

新歌

學校好撚多嘢做呀

無人

???

定好未

咪21晚
不過唔知有幾多個去

niconiconii

Ｎｉ你老味

組神

餓到個肚打緊鼓有點尷

mark左日子

好耐無入過96 post了

好耐冇見

你認得我？

認到個名

好餓

諗緊lunch食咩

你咪又係譚

M記kfc都可以

kfc個五盛好撚貴

未食過呢隻

Btw磨菇飯好食

居然

相識注定成大錯

寧願當初不相見

新人留名
負能量爆燈

咩事呢

都係數得出個幾樣啦
不過就係樣樣都有得煩

新咩人

起完底都唔記得係銀河俠黎

新人 96巴
仲未搵到人生目標 點算好

好多人都係噉
做住穩定/政府工先囉

唔想做野啊

屌撚晒你哋

屌解？

你好
搵緊工定抖陣先？

搵唔到工 被逼抖陣

肯定愛情佔多D

96係咪特別慢？

好忙 收工又一day

聽日又happy friday抖兩日

係呀

有冇得聽？

唔想係到講
tg都仲ok既

叫春台開未

開左 開埋右

有人未

好靜

就到聖誕節 單身狗要回避

星期五

踩第6日 曰

仲有5日

照出街

老子甚麼也不怕

我想畢業啊

我怕

畢業嗰排就會唔想畢
好似係

仲有半年，好快到

我想畢到業啊

定啦

如果今年defer左到底會發生咩事

我有2本書陪我過聖誕

仲未約人過聖誕

咪撚等緊你

咪撚陪我過

DLLM
有女係到曬...

咪撚on9

聖誕要做功課

You mean咪撚=on9?

共勉之

好安靜
相反其他地方好熱鬧

屌，又返工

踩第7日

電話無電啦

你要我說多難堪 我根本不想分開
為什麽還要我用微笑來帶過
我沒有這種天份 包容你也接受他
不用擔心得太多 我會一直好好過

叫春王再唔係我啦

呢d叫推post

聖誕有無人約就睇今次啦

cow女王

好慢

唔係第一日嘅事

想叫春

叫囉
推吓po

今日咁熱
訓個晏覺訓到出哂汗

聽日咪有冷氣office坐

Wa diu

妳的聲音這麼近我卻抱不到
沒有地球太陽還是會繞會繞
沒有理由我也能自己走掉
釋懷說了太多就成真不了
也許時間是一種解藥解藥
也是我現在正服下的毒藥

又返工

算吧啦屌。。。

唱歌咋
我周董fans

有無人

有！

有無人信

今日要考試

y not
成日都好想去k房點哂周董既歌黎唱

返工好悶 返黎叫春

嘩好耐冇見

Hi

想叫啲咩？

咪又係A0 post 1 到依加都係A0

唔驚啦

唔係有父母真係死左佢算

曾經有噉諗過
但諗諗吓又覺得不如盡情享受單身嘅自由、好處、方便同特權仲好

22 年啦都，好撚辛苦

早排都覺得辛苦
最近諗通咗少少

我都諗通過 但一睇到其他人就心理失衡

每日令自己忙碌就可以了

新工好hea

hea咪有時間去識下女仔

但工時又長

工時長都叫hea

長 但冇野做

早晨阿

就快攰死

只期待 後來的你能快樂
那就是 後來的我最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

過左幾日你仲叫緊春

睇黎聖誕都係要同大家過

慘慘

唔。想。返。工。
唔。想。搵。工

又話有return offer

咁都要搵架
有offer大趴咩

叉哥有女有offer
我偶像

無人陪我過聖誕
又無30k一個月

你說我傻 傻在愛上沒有感情的分身
我說你傻 傻在愛他就固執的奮不顧身
我們都傻 傻在寧願被犧牲也不願放棄天真
還在期待會有奇蹟出現

每星期最期待既星期五

一陣買d辣野返屋企食先

今日可以好好休息

午餐中

溫書中

食乜好

May I get more distractions???

返工

第29頁

#702

10號的約定

叫我?

天氣開始轉涼

凍到唔想返工

之後連放11日

要踩8日
今日第4日

無交帶既人請即刻去死

根本不算什麼的大事，為何又要這麼的介意

有d肚餓

食野囉

再食變肥仔啦

石頭和滾動是不會死的

仲有兩科Final

已經無心機溫書

我都係

突然消失係咩玩法

有仔了

咁我仲洗唔洗幫你買CD啊?
最憎D人無黎交帶
你交代好咪恩斷義絕囉

就算你而家同我講死左老豆都唔會搵返你
最憎d人突然消失又唔交代清楚
無交帶仲衰過暗瘡肥婆
我寧願追肥婆

好靚女咩?

都幾 不過性格唔好
一齊一日都嫌多

牛女王

聖誕準備點名啦

叉女王

我接受唔到聽日要返工

聽日返第8日工

對唔住我真係想去見樓豬架
不過早排真係忙完全無時間

兜兜轉轉，原來又返翻黎你到
對啊，我想你了
想清楚了，是你了

矛所謂啦

笑乜

倘若那天
把該說的話好好說 該體諒的不執著
如果那天我 不受情緒挑撥 你會怎麼做
那麼多如果 可能如果我
可惜沒如果 只剩下結果

仲話cow女王喎
早幾日係威係勢

首先我一路都無認
再者叫春個個明明唔係我

點解突然知道左
是咪有人偷睇我

有無人推

溫完都唔記得哂啊屌你個西

CFA

仲未搵到工

屌 原來唔係佢

誰說春天分手 秋天會習慣?
回望我過去 愛你極平淡。。

點解就快一年都仲掛住你
點解身邊有咁多人，我都係要諗住你

也許我們當時年紀真的太小
從那懵懵懂懂 走進各自天空
該怎麼說 讓彼此選擇
但思念還轉動

肯瞓未

呢兩日又暖返

非常好 唔洗日日包到實

所有有關你既野都唔想再見到

完sem了

個個星期一都咁

你返工就知星期一有幾辛苦

我阿妹真係好撚仆街 日日沖涼沖成粒鐘 大把人未沖
幾時沖涼沖到死

水舞間？
點沖一粒鐘 沖到甩皮

佢會唔會係入面傾電話

好似好耐無訓教咁

唔係呀佢沖涼部電話放係出面
佢一路淋住水一路hea
成粒鐘先出黎

咁咪好悶

儲水式電熱水爐用家表示 好想沖耐啲

無人想知佢悶唔悶
但晚晚阻住全屋人真係好賤

嘩耐力同體力考驗

話咗唔聽？

間唔中留個名
返工原來真係好辛苦

做人都好辛苦

駁唔到

有目標做人唔辛苦
返工攪到個人無咗目標就好撚辛苦

負能量時間

無左22年

瞓醒又要返工

考埋聽日就完

捱多三日放假

加油

撐住

就快返左兩年full time

是咪要準備退休啦

我諗返多起碼三十年工先有機會退休

我覺得要返到臨終嗰刻

jingle bell drink bellbell
jungle all the way

普天同慶既日子都無人

今日係咩

今日咩日子
要返工邊忽普天同慶

普天同慶地返工

DLLM聽日仲要返

返埋聽日完sem

同事真係最好唔好做朋友

怕爛檔幫手做埋

無試過同同事做朋友 差唔多個個同事lunch都係自己食飯

96做冬飯

我地都係 但係得閒會約女同事食飯

一早過左2年.

同老母過緊大海

Fuck me

乘電車跨過大海

成碟青瓜過大海

飲緊茶

夠歲入賭場

比人check id

你童顏

dllm

咖哩姐

企鵝累死人

陽光

角唔角一大班人去cafe好mk

咪撚：肯定叫得好大聲

女僕cafe

中唔中肯

特別jeng

我愛你

gay

聖誕快樂

噉快講？

佢準備27號先醒

深潛

有人話耆齡王好醒，好似政客噉利用自己嘅遭遇令某部份人支持佢

王飛鴻耍大劍

開始擇名

me

全部冇推post嘅係咪出咗去過夜

無街去

96有棍回流巴浦頭 冇人約冇朋友 掉低句聖誕節快樂

大家boxing day小心啲

No people

home alone

Sleep

work tomorrow

Holiday tomorrow

exam tommorrow

又同人鬧交

有咩慘過放工無帶叉電線

鬧what?

問人借、用公司嘅

今日先返返工 會推返PO

鬼佬FUCKING GOOD Japanese

type C狗

買20$

我公司有type c線

終於可以收爐等過年

留名

美好的星期六是唔洗返工滴

琴日一訓醒就發燒

咁慘
祝你快d好返

就快2019

繼續單身

2019繼續扮工

畢業

倒數梗係喺屋企擒住被倒

希望新一年有新開始

新年快樂

Fuck you all
I am a first one fuck you at 2019

新年祝大家有最好既結果

新年快樂
希望大家新年多啲上水

祝人家出水ok?

96年7月LM

僕は今 人間です
今日も明日も その次の日も
認めるのは そのくらいでいい
みんな別々の息を食べてる
そう 君も今 人間です
その姿が嫌いなだけで
憎めないよ 優しいから
君は誰の為にも願う人

哥哥

oppa

??????

the story begin

Working

Bad start for 2019
幾時過年

過年都未必係good start

借來的青春，借來的時間
歸還之日豈能面對
活在當下

啱
活在當下and love yourself

追求什麼 無求什麼
沒所慾 沒所想
始終不會失望

人生在世何不逍遙遊

就快出grade淆底

只求畢業

小廢話 被你這麼一兩句嚇到我就不是V3了

知唔知咩動物最鍾意靜？

...用緊 ie🤔

哦 時差 一定係時差

遲左sorry囉

道歉 要抱出貓貓

雪櫃唔凍咩

佢唔怕凍 我開窗佢即刻衝出去吹風

就嚟又開學

下星期就開學

自製遲開學

一定係減唔到肥

出席率就黎唔夠

屌你老母唔想返學呀呀呀

屌我老母都冇用架

後日就開學

唔想返工

聽日開學

利申無堂，未返香港

做乜鳩

唉 聽日返學 瞓唔著

兩個月都爆唔到po

屌#954乜料

俾你減肥

依家推爆佢

推呀

菲利普巴聽咗Apink新歌未？

點解會知我芒緊post
然而我未
我等緊宇宙少女cb

唔覆唔代表冇芒嘅

今次apink新歌幾正
我而家等緊ione cb

我有好多野未睇
紅白 不準笑 宇宙少女啲綜藝
好想一日有48個鐘

我知ione有上紅白（？）

我都仲未有時間睇2018 mbc歌謠大祭典，成3個鐘

好似有?我未睇到
歌謠我睇哂我想睇嘅就完啦

我想睇嘅part都有7成

推呀 推佢老味

訓啦 聽日返工啊

乜鳩

返香港

遲大到，上番水先

返緊

返緊too
溫書中

聽完apink同宇宙少女新歌
屌啲風格變得咁快嘅
Apink首歌簡直入唔到耳

Apink嗰首正喎

宇少就仲未聽

%%喎
宇少啲cw歌仲好
首LaLaLove成日變咗izone首la vie en rose😂

%%真係唔錯喎

I’m so sick我反而麻麻

#990

聽多次 結果係個melody真係唔啱我
反而宇少真係正到我就嚟要棄IZONE
點解佢地可以咁靚

2019，最差既一年

噉快已經知？

已經差過以前任何一年。。

96出世巴絲討論區(35)-No one land

睇吓直路要幾耐推爆